老實講，唔想你地輸太多：鍵盤，奶茶，雜誌上市都有人捧，即係熊市到🙄

今朝逃生門已關

cash is king

無錯

熊b!!!!!

期指插782

大家有冇發現道指已經差唔多到8/2 既水平
姐係呢個半月白升

700埋單